﻿Changelog:
20.07.2019
- Добавил инпутбокс для смены имени персонажа. Инпутбокс удаляет старый файл и создает новый, с указанным текстом (ником), если в инпутбоксе нажато "ОК".
- Сменил кодировку на UTF-8 c BOM в скрипте и ридми.
- При двойном клике по иконке в трее скрипт больше не перезагружается (используйте Ctrl+r), вместо этого появляется инпутбокс. Хотя если в инпутбоксе нажать "ОК" - то скрипт перезагрузится.
04.05.2019
- Переписал функционал смены хоткеев, исходя из биндов, раньше бинды заключались внутри каждого значения переменной.
- Убрал функции для прожатия фласок, все прописал через Run
- Переписал скрипт на лив из пати, теперь имя персонажа меняется через отдельный текстовый документ (см. п.7 FAQ).
- Поправил скрипт хайдаута
- Добавил скрипт на открытие портала на Alt+1 (см. п.4 FAQ)
- Переменная теперь задается при запуске скрипта, не надо больше жать на ScrollLock после запуска/релоада, можно сразу жать F3.
- Поправил IfWinActive, что б вне ПоЕ работало только то, что нужно.
- Доработал трэй меню, см. п.8-9 FAQ.
- Добавил скрипт для карточек (см. п.9 FAQ).
- Все нужные файлы теперь находятся в одной папке "res", лишние файлы и папки удалены.

FAQ:

1. Нажав ScrollLock:
- Сбрасывает бинды на стандартные.
- На 0.4 секунды появляется прозрачное окно (далее gui), показывая что стоит стандартная раскладка.

2. При нажатии F3:
- Раскладка меняется на следующий тип.
- На 0.4 секунды появляется окно с обозначением хоткев (далее gui).

2.1 Типы раскладки:
- Стандартная.
- На любую из клавиш 2,3,4 и 5 одновременно прожимаются клавиши 2,3,4 и 5. На 1 прожимается только 1.
- На любую из клавиш 1,2,3,4 и 5 одновременно прожимаются клавиши 1,2,3,4 и 5.
- На любую из клавиш 3,4 и 5 одновременно прожимаются клавиши 3,4 и 5. На 1 прожимается 1, на двойку прожимается двойка.
- Это работает только в ПоЕ, в остальных окнах у клавиш будут дефолтные бинды.

2.2 Типы gui:
- Default, появляется при нажатии ScrollLock.
- 2345 кнопки, которые нажмутся, при нажатии на любую из этих кнопок.
- 12345 кнопки, которые нажмутся, при нажатии на любую из этих кнопок.
- 345 кнопки, которые нажмутся, при нажатии на любую из этих кнопок.

3. При нажатии Ctrl+r:
- Скрипт обновляется.
- Устанавливается стандартный тип раскладки.
- Обнуляются переменные.

4. Alt+1 открывает портал, который лежит во втором слоте нижней строчки инвентаря. Инвентарь должен быть закрыт при использовании хоткея.

5. При нажатии на F2 телепорт в hideout (только если PoE является активным окном).

6. При нажатии на F1 PoE завершается (только если PoE является активным окном).

7. При нажатии на Alt+2 ливает из пати. Что бы эта функция работала - нужно указать свой ник в игре в файле CharName.txt (лежит в папке со скриптом). Если в нике есть подчерки - может дропать из пати не с первого раза, т.к. в консоль подчерк иногда вводится как минус.

Пункты c 4 по 7, а так же кастомные бинды действуют только в ПоЕ.
Остальные пункты действуют в любом окне.

8. При двойном клике по иконке в трее откроется инпутбокс для ввода имени персонажа. При нажатии на кнопку отмена - ничего не произойдет. При нажатии на кнопку "ОК" - файл со старым ником будет удален, на его месте будет создан новый, с введенным текстом (если поле ввода было пустое - файл тоже будет пустым). После этого скрипт перезагрузится, подгрузив новый ник персонажа. Все переменные сбросятся на исходные, тип раскладки станет стандартным. 

9. При правом клике по иконке в трее появится меню, в котором есть пункт DIV EXALT. Это - калькулятор дивинэйшн карточек, которые обмениваются на экзальты, а так же информация по ним и ссылки на поиск на поетрэйде.